啱啱聽返王菲，就睇到香港個種淪落

以前王菲都係大陸嚟
佢唔會有譚仔阿姐個種口音
因為
香港係有種魅力
令到大陸人想學我地
等於大陸人去到日本
一樣講日文
唔會好似香港咁
蝗話溝通

以前有鄉音會歧視 做明星就會好似恬妮咁 想上大檯一定要練到王菲劉嘉玲咁
依家

大陸人堂堂正正咁講普通話

我係講緊大陸人唔尊重香港。。。。

以前笑星救地球可以笑九大陸人

我想講
我諗起哥哥個句

我一生無做壞事 為何這樣

明日似在遙遠 世間正在轉。。。。。。

八十年代
對你地可能好陌生
對我嚟講好唏噓

我寧願生遲少少，冇見識過個時香港個種輝煌。。。。
SPIRITUALLY 係勁而家好多

你睇下哥哥
型過韓星日星N倍

其實佢唱約定係有少少口音

如果咁都係口音，
咁譚仔個D直頭係弦外之音

人嘅質素問題
唔講內在
譚仔呀姐都冇王菲個樣啦
香港真係淪落至此

嗰啲根本唔係廣東話

唔知點解
唔覺得施永青同李嘉誠個D叫大陸口音

而家全部倒模整容西

依張有幾型呀? 至少我唔覺
你依張面又肥

型過竹野內豐掛

至少好過全部韓國人

張國榮係有種潚灑嘅風範嘅。
公子咁嘅氣質
陳百強都係

選港姐都有呢個問題。近幾年好多候選港姐連廣東話都講唔好，真係唔知佢地憑乜去選？你話選華姐、國際小姐都仲講得通、但港姐係代表香港，佢地連香港既語言都講唔好，咁仲點服人？唔通下下就係睇樣睇波咩？

我曾經以為陳奕迅得

其實如果BOSCO長進D都幾公子
可惜把聲

周杰倫？

可能係以前嘅明星，有自己嘅態度，對自己作為一個藝人表達緊啲咩有要求。

九十年代開始明星商品化靠包裝，好多時個形象同真實嘅性格都唔同。

不過如果講返個大局，成個80年代不只演藝界，文化界，商界，成個香港都閃閃生輝。間時行返尖東啲舊商場，都會緬懷一番。

唉，本來明星換代係好短既事，sam hui一代->譚伯一代->四大天王一代 三代加埋都不過係二十幾年鬆D既事

但E神周杰倫自2000年頭上位之後，到而家都十六七年啦，都係未有人接到，未有人壓到場

係王菲本身聰明先學得咁好
好多人好努力學一樣鄉音不改（even係譚仔阿姐）
例如舒淇 熊黛林

同一個語系
要求你正都唔係過份

以前我屋企人係國貨城fans，成日睇佢上台灣綜藝節目啲vhs
佢出左名啲國語差，但台灣人好受落。
佢地會覺得港式國語可愛

我眼中大陸人直心破壞左好多野
如淘寶
令香港個種對質素嘅要求冇左

超同意
充斥住廉價低質但遠睇唔覺嘅人，事，物
(其實韓風都係咁)

撚軚撚

我覺得Eason 做戲唱歌氣質其實都有小小潛力 但可能係性格問題 未充分發揮曬

因為單蛋？

90年代頭係每日都有新歌
係每星期都期待勁歌金曲排名榜
諗番起90年代初既香港
依家真係垃圾

而家係擺到明唔撚講又唔撚學廣東話呀！
你吹撚漲呀！
要不是XX,你們香港人早就完蛋了。

王菲廣東話係唔係好準架，係有啲口音
但真係唱得好sweet

根本就係想聽佢口音

係love#

湯唯都ok